日本畫師被指抄襲一名日本女cosplayer畫出性感姿態,付比較圖

唔明
姐係唔比人將現實畫成2d ？
你話2d抄2d就話
將3d 畫成2d都唔得？

咁jojo荒木係咪收得皮？
佢成日拎時裝雜誌model照copy落jojo人物到

係
荒木不嬲都係抄

呢個就係迷思之一

真係不明所意。。
到底問題係邊

肖像權 比人偷相偷描圖 日本仔不嬲好反感

Jojo描時裝同入樽描nba都比人屌7過

抄就係抄
比人抄個個冇出聲
咪冇問題
出聲
咪有問題

上左神台先冇屌到佢仆街 當黑歷史就算

低係no game no life作者比人抓到描圖 比人屌到沈左

係
覺得係沒問題
真係不明所意。。

連登仔又鐘意睇入樽
又玩神抄
咪覺得冇問題

偷普通人圖 都仲可以

coser既相算係商品黎 要收錢 比人偷會嚴重d

抄？
將3d 畫成2d 叫抄？

真係睇唔透
姐係 你影咗張係到食屎嘅相
我將你卡通化畫返出黎

咁叫抄你
你話有樣就話有俏像權問題 現在冇樣都唔得

你話佢改啲野都好呀
加個頭就當自己野
又唔講明出處
又唔講係描圖
比人屌係無可口非

支那思維
我偷到係我既本事

得啦 唔洗多講

點解唔係
你睇住一篇文抄一次唔係抄書
唔通叫創作呀

連登仔係咁上下

你咁嘅例子係錯
篇文章 同我 寫返出黎嘅野
本質係一樣 都係文字

相 同 畫 係兩樣性質完全唔同嘅野黎
你唔會話張相畫得好靚 張畫影得好好 係咪先

相係透過相機 拍攝當時嘅畫面

畫係透過畫家 刻畫心中嘅畫面

兩者完全唔一樣

下話
做project 引用都要加出處啦
達哥代理個隻暴擊英雄, 有幾個畫面有d似ONE PUNCH動畫

達狗唔係抄
係創作

諸事情によりこちらの自撮りは再掲します。
水無月みりさんの写真を参考させて頂きました

連作者都重申呀
柒左就潛啦

用下你個死人腦
唔想再講多次

畫係用手畫 相係用相機影

你唔可能用手畫張相出黎
你可以話參考張相片 嘅畫面 畫2d出黎
但唔會話人抄相畫幅畫出黎
因為根本上 係冇可能畫相 只有畫畫
明白嗎

你話暴擊英雄 同一拳 梗係有問題啦
兩者都係畫出黎

講到尾你都係唔明 相片 同 畫嘅分別

你一日搞唔清楚個觀念都冇得討論落去

同我理念一樣 係參考 唔係抄
你睇完人張相 照版影樣一樣樣就係抄相

但你係睇完人張相 畫出黎 就係參考 明白嗎

姐係我將一本書嘅內容拍成電影唔流講係咩改篇唔洗比版權
我拍出黎嘅野係奧斯卡
由2D去到3D
唔係抄